覺唔覺女人個口有精味真係好sexy

無味都出post

煮你個飯啦 廚房佬

條女話我個口聞落都似精味 點拆

唔好成日互含

有我D精味？

你係唔係口爆完佢即刻打茄車輪? 定食得太多咸魚雞粒炒飯?

聽講可以用飲食改變精液氣味

有呀但覺得無咩野 好似漂白水味 你果啲係咸魚口味 ？

好鍾意口爆吞精

癡撚線

我想同吉妹你打茄輪